保安局回覆民建聯蔣麗芸和何君堯：新入職佐級警員接近一半係毅進畢業

保安局回覆民建聯蔣麗芸和何君堯時披露了警員的普遍學歷，截至2020年2月29日，警方於上年度一共招聘了136個見習督察及630個警員，新入職的見習督察均持大學或以上學歷，但獲取錄的警員中，就只有18%持有大學或以上學歷，22%持有專上學歷，15%持有中學學歷，持毅進文憑的多達45%，共有282人。

反修例運動中，示威者經常以「毅進仔」揶揄警員學歷不高，嘲諷他們「又唔做嘢、又唔讀書」。保安局回覆立法會財委會的文件揭示，今年新入職的的員佐級警員中，近4成半只有毅進文憑畢業，只有約1成8有大學或以上學歷，比例為紀律部隊中最高。見習督察則全數持大學或以上學歷

而2017/18年度，433名新警員來自毅進，佔32%，2018/19年度則有383名警員來自毅進，佔整體約34.2%。

相比其他紀律部隊，可見警方聘用毅進文憑畢業生的比例為各個紀律部隊中最高。上一個財政年度，懲教署和海關分別聘用了107名和64名毅進畢業生，約佔38%和19%，而消防處聘用的消防員和救護員中，前者有65人來自毅進，後者則有33人，分別佔整體新入職人數33%和24%，至於入境處在上年度沒有聘用毅進文憑畢業生。

啫係冇話錯佢地啦

毅進仔

習大大都係得小學畢業
等睇遲下毅進仔可以考督察

OU 好似有course幫popo攞degree
有冇巴打知道詳情

智力越低學歷越低就越啱做狗

個18%大學生真係on9
讀書黎做散仔陪班偽進仔

客觀陳述

講事實又嬲啦

60% 都唔係大學生
但就可以對全港七百萬人指指點點

呢啲就真係自甘墮落

入境處唔收毅進

係82%都唔係大學生

一個咁既所謂紀律部隊竟然可以隻手遮天

起薪仲高過大學生

散仔一出學堂OU就會比張High dip cert
白衫先有degree
佢當學堂教既野係教材
Passing out 就當你畢業

痴撚級 香港就係俾呢班唔讀書既人搞灣晒

82%低學歷人士 竟然對香港指手畫腳

警察高人工過入境

入境散仔IA咁耐都差唔多要有degree先收

讀完毅進再入政府做，算唔算出口轉內銷。

冇計，唔係個個大學生都有白衫質素

18%持有大學或以上學歷

有大學學位但都要敏藍衫狗 係幾咁折墮

依啲畜牲

班狗 講事實又嬲

做得幫辦都係三大畢業

入境散仔好似七成degree 三成hd 再低都入唔到

侵侵hold china accountable，差兩萬幾，今次唔好做deadline fighter，美國宜家反擊緊，大家幫拖！

班18%大學生 做狗不單止 仲要做低級狗

但獲取錄的警員中，就只有18%持有大學或以上學歷，22%持有專上學歷

呢110幾人真係讀屎片

係
佢地學堂畢業之後 好似 係當佢地有 hd程度 定唔知點
駁入去讀個degree

班狗實搵濕鳩課程洗底

入境處要對外國遊客
起碼要識基本英文
偽進仔26個字母都未識晒
做條毛咩

可能係濕柴遙距 topup degree 呢

大學都好多種，top up都計，唔係個個大學生都有能力考到再成功passing out

呀～～死黑警

呢啲一係人太廢 一係貪份糧

we...we....are hot background ar !

因為佢哋係改咗名做警察學院，海關一樣係咁。

中學都讀唔掂要讀毅進，除咗弱智諗唔到係咩人

唔講POPO既惡行
做唔到白衫大學畢業仲點解要做散仔

大陸d大學

屌個鍾警長咪阿富汗做過美軍
宜家打大肚婆嗰個

比多十幾萬出黎同班字都唔識既爛仔出出入入
讀撚完書咁冇羞恥心咪讀屎片

毅進仔 低學歷 甚至搵唔到其他工做既有學歷人士

又考唔到其他紀律部隊 唔做狗點搵咁高人工

日日係度自己呃自己 覺得自己三萬隻忍辱負重

仲扮撚晒野話為正義為社會為市民

你哋班畜牲根本就係為你個兩皮幾野出賣人性 出賣良知 亂打人亂告人亂捉人

睇吓你身邊啲同事伙記有邊隻真心維護法紀

日日破壞法治就係你班黑警

自卑到自大 真係社會垃圾

唔係呀 8大夠做 仲要英文多數唔好

真係痴撚線
做狗又3萬蚊一個月，毅進
ACO又3萬蚊一個月，毅進
香港洗咁撚多錢養埋咁多低學歷垃圾

小六唔合格

呢批友form1水平都唔撚知有冇

學歴高嗰班都唔見得智商高

但係黑警當入境係狗咁撚

反正都做狗 有白衫唔做

話你毅進仔就唔好再發脾氣打人啦
人地又冇講錯，咁你真係毅進仔呀嘛
勇敢d 面對自己出身，唔好自己睇唔起自己啦

其實過左咁多年，都仲係低學歷先入去做.... 究竟佢地有冇反省過架？

毅進狗

18%所謂大學生咪又係外國野雞top up degree

唔怪得上管唔到下，下又失控

成班廢人廢人做廢工係我死左去好過，零貢獻，又冇朋友，去到邊比人鬧到邊，社會渣滓

廢人mon post狗你地見唔見到

criminology？

有班警察

拉低晒Curve

u greet唔做白衫狗？

你係唔係岩岩先有得上網。

7成degree咁高

嗰啲梗係考督察做白衫啦

係喎仲有 top up 不過睇住啲毅進，中學畢業拎住一樣人工，做住一樣野既大學學歷警狗

有咩諗法

可能做藍衫狗都係博上白衫狗

push

入境處先至正路

唔好話入境 三萬皇軍當撚曬其他紀律部隊係垃圾

班警狗當曬其他公務員係廢物

係三萬隻面前要叩頭拜佢哋架

大學生可以係野雞top-up

因為見習督察要大學以上
136/(136+630)*100 =17.7%
其他有一半以上都係中學讀唔成書加冇人性既狗

白衫有乜質素可言?

入到去發覺毅進仲多柴過佢

我有幾個FD 做狗.
1個廣州妓男大學畢業
1個汕頭大學畢業
1個讀港專同中山大學(好似係)合作既用中文教既topup degree

做唔到高進所以讀毅進

唔怪得用打人嚟增加自己嘅價值

但Immd包升二柴

痴撚線，60%中學+毅進

咁即係無話錯啦，毅進仔

自欺欺人

唔死無用

下 其實所有幫政府打工都係垃圾啦唔係咩

員咗級包左見習督察，一定係大學畢業
扣埋呢班人數剩返低嗰啲藍衫係咪全部毅進？

真係冇屌錯，全部社會垃圾

五科合格都無
智力肯定有問題

又唔做嘢
又唔讀書

講撚到香港唔做犬嘅人學歷好高 得閒笑鳩佢哋毅進 讀好啲書多啲人大學才是正路 認真香港大把人唔係毅進就係I大

真係行孖咇你叫毅進仔都有是但一個中

係6成人冇大專學歴，而加大學學位貶哂值，副學士都讀唔撚到

咁嘅入u率，分分鐘差過啲band 3頭學校，而band 3已經一堆爛仔學校，咁話警察唔係腦殘就係爛仔，相當中肯

支那洗腦外宣不願面對現實

民建聯阿ann姐真係成日都攞黎柒

比哩班人陀炮真係on9

真係咩質素嘅人入去 就產生咩質素既垃圾

唔係話你哋狗務處高層 睇吓你哋啲下屬咩料先啦

生番黎架咋 白衫都話有啲控制到自己

雖然有啲白衫狗係幾個月前都失曬控

但每一隻藍衫狗 我都唔撚再講
自己睇撚番啲狗暴片啦

你哋班防暴速龍畜牲控制唔到自己

唔記得自己係人再死番去做文職狗啦

毅進畢業，比咁大權力佢地
同比把刀個猩猩有咩分別？
佢地都想做人嘅，但考其他部隊都係fail
去做警察，佢路自己揀，仆街唔好喊

大學生入去俾人玩撚死啦
班毅進仔咁玻璃心又人多，仲唔玩死你咩

自己呃自己

專業喎我屌

係呀 全部都垃圾 但班狗自己係垃圾堆當其他部門係垃圾

你知唔知毅進教既嘢. 係中三, 中四程度.
我可以講毅進PASS. 仲易過小六考試

另類綜援

你太睇得起八大 既人
澳洲讀完書做老散都有啲

計我話 其實根本所有打政府工都係為$ 叫佢地出黎捉手足咪又係照捉 講咩呀仲話咩前線好多黃

我毅進仔無野輸！

佢地係特登收呢班社會垃圾返嚟
頭腦簡單易洗腦
由細到大成績差，大多數受同學老師忽視歧視甚至杯葛，對社會有恨意
低學歷難以搵到高薪工作
一直係地底泥，社會地位低
最緊要係14 年後仲入去嘅根本就係無良知

無良知結合埋上面幾樣特徵
係可以從財政、滿足感、自我幾方面催眠佢地綁佢地一世唔敢走

點睇八大都難入過大部份澳洲U

屌你人地寫明淨係PC仔都有18%大學

入境

唔知 未讀過毅進真唔真咁簡單出到嚟居然有五條二

所以審歐樂軒既法官梁嘉琪忽略「毅進仔」一詞只是客觀事實陳述。 沒有侮辱性

binc

連口供紙都寫唔掂
法律又讀唔好
警察通例又一知半解
屌呢啲咁既廢物做實Q都嫌over paid

屌你dse 5條2 都冇 仲要45%人

唉屌 比班垃圾 連基本學識智商情商都冇既人揸住枝槍通街跑

揸住枝狗棍通街打人

揸住枝胡椒噴霧周圍射人

完全唔記得咗自己係人既三萬隻狗

出份糧覺得高過曬佢全力打落去既香港人就把撚閉咁

咩人就出咩畜牲部門

好多廢老都係咁講
成日見啲FB廢老出黎話依家啲警察勁左好多
8成都係大學畢業

為2萬5做狗

有無毅進仔share下其實係讀咩

做埋總書記都有找喎

呢D狗隊 留返俾畜生就啱

點解係呢兩條友問

證明支那洗腦有一手

以前一年請1800而家得返800個

師兄識野，咁樣綁死佢地就解決到流失率既問題

唔好再講啦
1991年嘅戲已經講緊

唔識英文pass 唔pass 到

黨衞軍

係英國讀書果陣都有個同學假假地都算係大學畢業，返香港去考PC

比佢地話猜批判能力

香港就算年年考第尾都可以讀完中學，讀得毅進一係自己唔讀一係操行問題俾人趕出校總之就鬼唔馬六唔慌有好嘢，喺學校都係咁仲俾支鎗俾套制服佢仲唔當自己大晒咩！

佢哋睇撚錯隔離部門咋？

要計都係既 大陸個啲大學

偽進數學教材
唔怪得知成班垃圾既思考模式係咁
我屌你老母呀腦殘毅進黑警

ACO要成13年先做到30,000
D狗兩三年就得

想拎數據反駁毅進仔稱呼
點知駁唔到

咪又係蛇王

嚟緊請3000-4000 個蓋世太保

習主席都係咁印張清華法學博士學位畀自己

已經係延伸數.

我屌你老母香港政府比班腦部發展不全既人揸槍揸炮
呢班弱智仔根本拉低香港人平圴智商

中學學歷都有15%

仲要叫佢地做乜就做乜
呢班人除咗 狗 呢個身份就乜都無
一無咗就成個人自我崩潰
所以佢地會接受任何命令

完美演繹
警賊=垃圾收容所

重要係不可回收個隻

原來佢哋咁仇視大學生，自己入到去又一樣要被大學生上司呼呼喝喝

dirty work ar

見習督察唔係員佐級嫁
都係督察級嫁

真 最少都HD

Law enforcement and Security Management
入面有幾科：警務與社會/犯罪學係popo喺學堂個陣讀過而duplicate左，所以班popo係唔洗讀嗰幾科之餘仲有學分豁免，讀少人around40分左右
基本上個科係紀律部隊都有學分豁免，但popo再加多啲分咁解

利申：有朋友讀緊

ACO表示

咁既學歷 九成都係讀唔成書 日日番學玩人溝女打人

蝦蝦霸霸班垃圾 不學無術

都係個句啦 香港黑警

你哋收咩質素嘅人 咪出咩出嚟

不過諗深一層，可能就係鍾意收依種, 係香港人一直誤會低學歷人士唔應該做警狗

狗處應該係由一開始就係全力想收依種人做狗，因為只有依班垃圾先會做得出傷天害理，泯滅人性既事

小學雞啲功課黎架喎

自從知道有打人,偷嘢,爆格,跟過大佬開過片,受過警司警誡過嘅都可以入去做pc

就知道呢隊嘢係on撚9

讀唔成書唔緊要
但係連人格都咁低賤係得班藍屍狗同黑警先咁

咁佢地既料唔做pc又真係冇野好撈，唔係跟車就係侍應、保安，大家都係散仔我最睇唔起force

啱呀 依班生番完全唔知公義為何物 冇受過真正教育

唔知良知 只知金錢 用畜牲黎形容真係最為合適

唔撚係咁多嘛
原來香港最高權力同武器庫係掌管係一班低能仔手上

新入職的見習督察均持大學或以上學歷，但獲取錄的警員中，就只有18%持有大學或以上學歷，22%持有專上學歷，15%持有中學學歷，持毅進文憑的多達45%，共有282人。

was suspension ?
究竟， 佢想用passive voice定 past tense?
就咁睇好似兩樣都唔係

警政社會學同心理學，學堂會搵ou講師去上呢兩課，所以唔洗再上了，基本上想升時沙都會去讀ou

唔怪得成班爛仔又唔受控

最撚好笑係以為著咗套制服 就變咗正義英雄

唉屌 香港就係比依班垃圾搞到咁

Exact7ly

咪又係死黑警，出賣香港既人渣。自甘墮落，死不足惜。

冇法庭定罪紀錄又身家清白既根本唔會起到出黎

除左狗隊,
公務員基本7-8成大學生

會唔會遲下立法唔俾人講毅進仔

是鳩旦
任何結局下
佢地遲早仆街死

如果藍衫班白板都有幫辦質素既，香港警察一定唔會係今日咁囉

要無人性良心道德先做到
aco無得比啦

白衫都叫有質素？

你入去ACO POST睇下班人講野一擔擔

入去做狗 d朋友都會換哂 變哂全部都係入面d狗

你操過班就知

入境難考到癲，100人爭1個位
差佬16人爭1

單嘢仲要2015年

無話錯真係毅進仔呀嘛

唔埋堆點生存，一比人唱/排既唔洗再撈落去，久而久之咪染上惡習囉，呢份工我成日都話唔係做官既寧願你出去闖/隔離公司

只可以話 藍衫狗係生番

白衫狗係演技好既虛偽陰險小人

讀書少又以為自己好叻係度執行正義
除左件制服出街咪又係唔敢講自己係狗

係8成

入境就算散仔都要識英文
識人做入境幫辦講西班牙文講到喇喇聲無番咁上下Quali都考唔到

真係冇話錯佢地

入境大撚把人冇練體能，嗰到收一堆皮，group in又收一堆，其實冇你想像中咁難。係一年一招太多人報你咪以為難考，識校長既訓住入去

有冇人發現依啲post 就冇曬五毛狗入嚟

入境唔理近視應該救咗唔少近視大學生去考

係咪有一科炒咗就冇得中學畢業?

警司警誡都無record
有個師弟
中二中三走去偷同學鎖匙去配
再爆同學格
爆咗幾單都成功
有次唔好彩俾目標單位隔離家人斷正
報咗警受咗警司警誡

到佢考完會考無升中六無repeat
隔咗一兩年話佢做咗狗
本來都唔信因為佢衰過
點知原來係真

Vetting 中學畢業嘅人
起碼拎下中學d缺點小過大過睇下吖大佬
俾少少due diligence

睇清楚啦好嗎，仲要列式

到到警隊都係咁既啦，呢個部門專搞污糟野，唔講社會事件，呢套手法對啲古惑仔不知幾有用

原來搶狗飯食都要16隻狗爭一份狗糧

以前識幾個8大ugc grad 嘅pc咪又係濕尻

邊個比錯覺你覺得狗隊唔請衰過人

可能佢哋就係最愛請依種呢

原本就係黑社會預備軍

以前少年警校都係收中三畢業嗰堆，根本質素冇變過

根本成個紀律部隊架構根本就好有問題
搵班最無紀律嘅撚樣去管人，其身不正之餘仲要成個popo嘅風氣差到咁，上樑不正下樑歪，根本就應該成個部門重組。
莫講話popo，其他紀律部隊會同流合污嘅大有人在
所以紀律部隊我諗散仔起碼都要Hi-dip/degree先考得
毅進仔呢啲社會垃圾地底泥都係男盜女娼吧啦

咁係佢地廢，有料既做左pi

崩口人忌崩口碗
呢個post user可以建立whitelist

未犯過法點學人做狗阿
比狗同事笑都笑死啦

中英都錯曬

入嚟可以講咩？讀偽進代表有毅力？

洗唔洗叫你聲阿蛇？

可摸耳介紹校長比我識

我唔係

嗰時講緊2004 年左右
撚知道腐敗到咁

14 年打後緊係知啦

2004 年嗰陣高登仔都仲係我係中國人
愛國不愛黨ja

71遊行完d差佬仲會同你講加油嘅年代嚟

你係咪靚女先

成班文盲

唔好話打字
班狗連升支旗都成鳩日升錯
又倒轉個紫荊花又成
真係蠢撚過豬

只能講係比例問題
同埋成隊狗隊方針轉咗

好多都係警二代
老豆退休仔入行結埋婚
可以永續住狗宿

依家要人力多過個底乾淨，幾乾淨入到呢個染缸都係學壞，差在做得好唔好睇

散仔嚟，你睇多次

中學都畢唔到業 同我講專業

下場多數俾財仔貴人收佢哋皮

懶得串佢地D英文
更新系絕
咩中文黎

遮仔會幫到佢

身邊識幾隻白衫狗，其實咪又係普通8大畢業，完全唔覺有咩特別標青。

真？不過都冇錯 佢就係法律

光復後應該驅逐呢啲低端人口

82% 智力有問題既可以揸槍

標青在泯滅人性得黎 又冇藍衫狗咁衝動失理智

高級黑社會管低級黑社會係咁架

好耐冇叫過口號

解散警隊

I 大係多人讀，但同毅進係兩回事囉。I 大係大專，毅進係中學程度

I大engine 班人識calculus algebra 咖，英文都講到句簡簡單單又啱grammar 嘅complete sentence
毅進係讀完中學六年，dse 冇全科二，代表中六程度都冇，先要花多幾皮嘢重讀中學啲內容咋，即係以前嘅夜校程度呀，多數係band 3 考第尾嗰班先要讀毅進咋

I 大用英文教材，notes ppt係英文黎，考試寫英文，雖然聽講啲老師係上堂講中文，但係毅進係用中文教材咖，唔好期望佢地識幾多隻英文字可以用英文上堂

雖然係讀大學先係正路，不過寧願讀I 大啲實用科都唔講啲支那澳洲雞校自欺欺人

散仔個張叫pro dip（專業文憑），同HD高级文慿一樣係資歷架構4，但專業文憑唔係正式學歷黎，香港只有高級文憑，副學士可以叫專上副學位學歷，散仔張pro dip係用嚟比佢地報ou開比popo讀既學士課程，高級文憑認受性高過專業文憑

寧願佢地on 99 出嚟柒
好過偽君子扮好人跟住暗地裡酷刑強姦殺拋屍
呃全世界

成班社會渣滓揸權執法

遮仔會係福利部定credit union?

2014仲會有人幫黑警擔遮
而家係無可能會發生

如果沒清算警隊的話
未來30年都唔會再有

白衫狗係偽君子我認

但藍衫狗係依年已經用行動話你知佢哋就係一班仆街

垃圾曱甴

張pro dip咪又係政府比錢ou印比popo，垃圾一張，係比佢地報ou用

連基本人類嘅語言都唔識，惟有做畜牲

連良知認知都有問題
情緒都控制唔到嘅人

有幾可識理財

分分鐘連自己係大學生都唔敢講 驚比人排

叫佢地毅進仔又會嬲wo, 明明講事實

cls 一般私人企業低層平均都冇咁低學歷
而家請個boy最低都要大專啦
有紀律部隊竟然係咁低學歴

成班垃圾

打就一定有，幾時都有，強姦老謀我傾向係國安做，好多時真係連內部都唔會信有呢啲事。我諗要去到處長級先會知內情，因為對中共黎講香港上年已經係動搖緊黨管治權，對佢地黎講紅色家族既利益先係最重要，用國家機器殺人滅口又點會做唔出呢。

中學果d最蠢最鈍，成續長期包尾無自制能力既同學真係好多做緊狗
港共就係想請民d人， 就係貪佢夠蠢易洗腦

笑撚死 兩個白痴 問埋白痴問題

我諗我身邊如果有朋友做狗

我會即刻絕交兼睇唔起佢

好似係計DSE成績 冇5科2就唔算有中六畢業

以前我都覺得唔應該嘲笑人哋學歷
但諗諗又唔係喎
人哋就算唔係讀書材料幾懶點唔溫書都有50合格分
但讀毅進嗰啲係得幾分喎
咁唔係弱智係乜嘢

覺得讀書冇用

係學校打開人 蝦蝦霸霸開

出到黎做狗可以做番本行 仲有兩皮幾賺

唔做狗仲可以做咩

肯肯定佢地班撚樣真係做得出
唔好對佢地有幻想

同埋如果國安出手
佢點會唔迫d有份參與行動嘅人做埋一份
拖埋佢地落水
第日爆出嚟時都推呢班毅進仔去死
唔會上自己身

班毅進仔只會服從不會思考
99% 無理智只有衝動

連人類嘅智力都冇，正係可以做畜牲冇計啦

又唔係好覺關蠢唔蠢/鈍唔鈍事

反而係曳開嗰堆人最多入去做 藍色狗

香港八大: 難入易出
澳洲八大: 易入難出

利申: 聽講

er er er真係無話錯班狗

有班警察毅進仔

小學數學黎

根本所有政府工都應該強制要有高級文憑/副學士先可以最低資格。以前難有書讀就話中學畢業都做得姐，家陣根本最小都要係個ive仔啦

呢啲俾盡一年級呀嘛...

咁又無咁衰
小學三年班囉

係咪陰9局長

你就on9
9成都係d垃圾野雞大學

係
完全唔明d人點解要神化白衫狗
係咪讀偽進身邊完全冇人考到

讀得偽進多數都係做狗
係香港唔撈偏又唔識字又想有穩定收入
做狗係不二之選

藍狗定白狗

自己知自己學歷低賤，又唔想認，自卑底

有無諗過香港有咩工唔係爭撚到仆街

可能佢地以為8成大學生呢
點知8成唔係

黑警死全家

source

肯做狗
行入去就請啦

有班警察毅進仔
人又廢
又要威

好難想像啲毅進仔點查案

我畢業嗰年全系唯一一個first hon既local去咗做白衫，隔咗幾年唔知佢點呢

仲要係幾個部隊俾offer佢都咁揀
應該後悔到hihi

poly jj

毅進仔 當之無愧

見好多OU都係咁講
去澳洲讀 好多都係香港讀唔到U
啲人能力低啲未覺得好難出囉
唔係想踩人 但其實事實真係咁

入境處在上年度沒有聘用毅進文憑畢業生
英文？

毅進仔做特首啊
反正特首限年齡冇限學歷

大學生都係白衫，好高人工

實際上，招聘普通警員設有智商上限，只會接納IQ約100的人士，曾有投考者被測出智商達125而遭拒聘，他入稟聯邦法院控訴警方「智商歧視」，而警方辯解，「只有智商平庸者，才會在警察工作中獲得成就感；相反聰明人很快嫌悶而離職，浪費培訓資源」，最終法院判警方勝訴。

又好難搵個人同時讀過香港同澳洲嘅undergrad去比較話俾人聽嘅

化學系

人工高過香港一半大學生

仲要係公務員

待遇對普通科大學生來講一d都唔差

毅進應該唔使中六啦 中三都得啦 考過DSE冇五條二嘅話直接報飯dip好過啦 大家都係五條二 又可以搣甩毅進名

唔知係味OU
不過入左學堂畢左業就當係hd畢業

PI 起薪 接近AO級

PC 起薪接近EO 級

不知幾爽皮

得政府會認受

事實擺在眼前
PoPo成堆玻璃心又要碎哂

講緊你呀，Mon Post狗

比起薪

前景黎講
PI 頂籠咪好EO少少
AO做5-6年act SAO已經十幾皮一個月
PI嗰時做兩粒一瓣都係七八皮

已經好過 大部分非專科大學生
overpaid 到

所有政府工都overpaid
仲話公墓員好黄

你走先，我幫你頂住

對唔住，記錯左侮辱左中六畢業嗰名

屌班死黑警係毅進仔最少啱四成

原來一路都無叫錯

返過大學都知成個系幾廿人緊有一兩個係on9

一定係藍狗
白狗英文都要好

仆街毅進仔
而家坊間仲有教人考狗的班
而家易考好多

事實

小學程度嘅嘢
究竟班毅進仔有幾垃圾

嗰45% 真係唔入去就攞綜援嗰隻

小一入學試題

工作性質唔同嘛 入境處要處理好多文書同管理嘅工作 相比狗的確係白領得多 但人工低一大截
題外話 入境處喺香港似乎俾港共矮化得好嚴重 塑造到好似可有可無白逗人工咁 可能係因為入境處嘅工作要牽涉啲比較敏感嘅問題 例如入籍 退籍 簽發火車頭 控制關口 等 以港共咁想矮化香港人身份認同嚟講想㩒住入境處都好合乎国情

我問你啦 讀唔成書可以做D乜 得返狗做姐學歷低人工高多福利年年有人工加 又可以打柒你

又唔係既，好似會考中英唔合格上唔到基本文憑，就會去毅進，讀毅進未必全部都係中三四個堆。
不過讀完毅進其實係可以升其他課程試入大學既，機會細唔係無。

不過只滿足於相等於會考5科合格既學歷，份人都唔會有大志得去邊

個啲好多時係碌入去嘅大學生
GPA 過2己經好好彩個種

為錢，以為可以靠瀨上位
如果係得就唔會有嗰啲藍絲KOL做食物鏈底層

係wo, 之前唔知比邊個昆左

好似係有個degree/master of popo

黑社會

True

世估唔到，古惑仔個名仲高級過偽進仔。

Crimi 啲嘢佢哋讀唔讀得掂
Soc sci 咁講求邏輯

一句講唔，當差係唔洗讀書

係毅進仔先至無能力獨立思考，班on9契弟又以為可以控制班無獨立思考嘅毅進仔(如果控制到嘅話)

數學考u見到唔撚識做

咁就仆街，全部支那狗

分分鐘係假港

有次出街買外賣，查我身分證，問我做咩要咩袋出街。唔怪得咁神邏輯。

毅進仔絕對係正確

痴撚線 成6成...

咁係咪無叫錯呀 毅進仔

其實老董都走撚左成20年，佢嘅衰野硬係陰魂不散....
毅進制係佢搞出黎減失業率....點估到係練左班垃圾黑警，黑得黎無腦...

唔怪得佢地逗2皮幾自我感覺咁好

屌你老母毅進仔 廢就死埋一二邊喇 已經讀唔成書 仲要有人唔做做狗 抵你班仆街成世俾人睇唔起做過街老鼠

大佬今日今日 香港我比你HKCEE, DSE拿撚埋0分 你都可以報南北朝，再上HD/Asso 真係醒覺仲有得上返local/ Top up...

屌那星仲有人可以拿著張中學畢業證書入去做公務員 其他只係中學學歷的post講緊逗萬幾 幾年加埋point都隨時冇20k

今時今日大學畢業做散仔
真係ON9到唔使恨

為錢咩,做咩唔考白衫
為捉賊咩,先唔講俾你拉嗰班根本唔係賊,你捉完人法庭判無罪仲要俾人恥笑
結論,大學畢業做散仔狗個班真係個腦裝屎

15%中學學歷先好笑

係咁㗎啦，香港警察咁低賤

唔係話讀書叻，就高智慧，大把人高分低能
但又唔係讀書廢，就能力低，都有例外嘅
但毅進仔嗰種廢係真心廢

點解會係元秋同何妖問

根本呢班先係真正廢柴
毅進仔做狗某程度上係「上進」表現
但大學生走去做老散就無墮落

毅進課程真係害左個社會

根本呢班先係真正廢柴
毅進仔做狗某程度上係「上進」表現
但大學生走去做老散就係墮落
唔洗幫班友兜，識得有八大畢業都去做老散狗

十成十諗住還狗仔一個公道

點知...

面就人哋比，架就自己弄

有腦都唔使做狗啦

成班社會失敗者入撚曬香港警察

又唔係咁講
篤灰空姐Coco Lxx個老公做督察之前都係考PC先
之後再自己考督察
佢第一次考督察衰咗先再考PC

好多人都係咁
拎d PC經驗再考督察會易考d

野雞算唔算大學先? 一大堆遙距野雞係香港

理撚得佢野唔野雞, 今閩今日做人做狗就自己簡, 不過做狗就有25000狗糧起薪點

老實講毅唔毅進唔代表啲乜，有啲人冇乜學歷都好有好識，有啲人冇乜學識都好善良，不過黑警就唔係囉！冇學識加冇品德，靠納稅人收緊高人工嘅社會垃圾！

點解蔣麗芸同何君堯會問

林大總統做緊啦

須、需都唔識分

所以呢？

有人唔做去做狗都係垃圾

毅進犬

點算，靠班老粗黎維護法紀

習大大同武警平過香港特首同popo咁多. 公平咩!!! 平權!平權!平權!

On9 人地出面咁努力咁讀 仲要自費
宜家佢地收錢有得讀 讀完仲可以殺人放火

入境處在上年度沒有聘用毅進文憑畢業生。

要幾垃圾先要讀毅進

毅進個朶臭成咁係咪要執笠喇?

佢諗住真實數字無咩黑警係毅進仔串返我地誣蔑黑警...
點知...

有得揀點都唔會揀做黑警啦, 要斷六親賤過地底泥衰過保險佬

呢班垃圾仲話大學生係垃圾
有咩資格

保安局又會咁老實
都唔幫班警甴cover吓

top up degree宜家都叫大學
俾錢就讀到

而家香港時勢做警察真係比較好

鯨大樹大都係大

由一班IQ EQ都低嘅人攞槍
仲要成日有休班警犯罪，唔見其他紀律部隊咁冇記律。
垃圾撚，成個制度都垃圾

721831101111

大學生做散仔

有班警甴__ __ __

底學歷，高人工，正

但係入境同狗隊都係中共第一批滲透同收編嘅部隊

問題係Suspension 係noun

Was後跟個noun想點

即係曾經有suspension

入境處在上年度沒有聘用毅進文憑畢業生

入過報窯室就知班狗盲字都唔識多隻...係咁問你點寫

讀書不成 ......

咁一個社會係應該有多元既聲音既
而且630*18% = 113，都係佔三萬大學生既1%左右

事實陳述

諗下有好多大學生讀文科SCIENCE...萬頭一個月

讀過大學唔比你考添呀

讀唔成書都有份兩三萬又有allowance既工，係人都仆入去做啦

好多ou, 公大，珠海，樹人個推垃圾科

讀過經濟學就知價格反映哂所有嘢
講辛苦又唔夠郵差地盤三行
講危險又比唔上消防
講厭惡又比唔上醫護
講學歷就笑撚死
但津貼同政府支持最多就係佢

咁個差價咪就係中共要佢地做污糟野收買班低學歷戇尻仔

讀過下書都唔貪果啲錢啦

毅進仔 執石仔

黑警居然有讀過下書

但係黑社會讀書來做咩？

大學grad唔夠毅進搵得多

3萬隻毅進垃圾無講錯

都好過大學出黎都得萬五，六做爛市

毅進=初中都讀唔掂 入毅進都係讀返個初中野

係十幾年求學過程有幾不負責任先會炒撚晒讀毅進

推

低學歷階層最易控制，為錢祠堂都可以賣

毅進仔, 垃圾黎

諗著通街都大學生 點知...

好on9 呀何妖

貫徹中央全面治港最高原則
渣滓治港

仲有upgrade同 system呢兩個字冇左, 已經唔理喺咪 grammatically!

我之前個popo fd有喺ou到pt degree
好似係警察野

果然係毅進仔

Push

黑狗柒撚到上轍博不願面對現實
唔怪得佢地都一齊反美

毅進仔係客觀既描述

攞架黎丟

即係嗰18% degree 其實加埋ou?

毅進係咪 無5科合格 跟住用錢買證書?

仲有生死同婚姻登記都係入境處嘅職權範圍

係 同Ive 飯din一撚樣

口供紙就好似玩改錯別字咁

神有無創做一個人係毅進都唔收?

Ive 飯din 係咪有D要求,會有人唔收

低學歷又低判斷力

你睇下中文都寫錯

都係死黑警，冇分別。